點解手機最後1%電咁襟用

用咗四個字都仲用緊

好傷舊電

小心粒電叉唔翻起
鋰電最怕電壓過低

想你快d 救救佢

回光反照

人死之前嗰刻都係特別長氣

你糧尾個幾舊水都係

因為唔係真實數